十年呢套戲真係神預言

今日呢兩單野 同十年第一個故事一模一樣遲d會唔會真係再無本地蛋食 d細佬個個做曬紅衛兵呢

其實邊度可以睇番

最近Google play都有

Netflix

thanks ching

快啲睇
好好睇

十年？唔駛5年都實現晒

咁多位導演對香港太有信心